愈黎愈多狗用電筒阻礙記者拍攝

一到夜晚係L咁用電筒照記者啲 cam
連記者都搞
仲要愈黎愈放肆
見到絕對要幫手

光復香港
時代革命

成鳩日話要影住啲激進示威者，作得就作

對記者最禮貌

推

8月5日全港被罷工

電筒/laser真係唔好直望
laser直望半秒都會永久受傷

老豆搵仔

帶塊鏡出街得唔得？

琴日班狗係黃大仙地鐵站好撚光情況下都照用電筒射記者,
除左阻礙拍攝真係冇其他理由

帶鏡太被動
要佢照先反射

而加仲會即刻起人場同推走記者
等記者影唔到實況

其實呢樣野純粹好on9
要影點都影到，在場咁多鏡頭
你話唔想畀人影，遮住咪得

純粹真係為啖氣

為啖氣，以為自己好撚型

聲稱用途係照示威者
擺到明每次都係瞄準記者camera
警狗

鏡太重 其實錫紙都好反光

如果班狗搞9啲記者都冇人出聲
今日佢地用電筒照
他日隨時打埋佢地
到時就太遲

tg group 老豆搵仔

錫紙如何？其實等佢tk返自己友啫

方便過用鏡既
不過做人主動啲先好

咁冇理由任佢照嘅。。。我地照佢一件事，我都可以反射佢照我地啫

錫紙比較方便攜帶
又容易依附係其他平面上面
不過缺點係容易撕爛 破損
而且容易起摺痕 無法造成完全平面
將反光面整體光源分散

鏡只要反得中光就好勁
但前提係塊鏡要夠大 食光食得準
而且鏡太大 攜帶唔方便

利申 少少意見 唔知啱唔啱